30. Элементы функционального программирования или «Функции: конец»

30.7 Практическая работа

Задача 1. Новые списки.

Задача 2. И снова zip.

Задача 3. Читабельность кода.s

Задача 4. Палиндром: возвращение.

